兩張圖看完如何分辨林作與鍾培生

1. 鍾培根髮質比林作幼和飄逸。

2. 林作眉毛比鐘培根濃。

3. 鏗培根眼睛比林炸大，雙眼皮較明顯。

4. 林件鼻翼比烘培根闊。

5. 林些顴骨比烘焙根突出。

6. 煩培根臉形較短闊，林佢臉形較窄長。

7. 林作散發秀氣，烘焙根散發陽剛味。

拉

林作高D

點睇我嘅林作專輯

似女人啲嗰個就係。

有冇原因？

PM咗作哥未？

保護手足 拉

怕醜

些

我要保護此哥

個個名都唔同

保護此哥還保護些哥 你下下拉我好難上到熱搜。。。

辣撒

咁好 推返

想知点分辨作哥同些哥

鍾生個樣自信得多
賭100萬林作俾佢打

無獨有偶，些同作兩隻字嘅最後兩個筆劃係一模一樣。